# Источник
[https://www.kaggle.com/dgomonov/new-york-city-airbnb-open-data/data](https://www.kaggle.com/dgomonov/new-york-city-airbnb-open-data/data)  
Первоисточник можно найти на сайте [http://insideairbnb.com/](http://insideairbnb.com/)

# Краткое описание
Airbnb - это популярная онлайн-площадка для размещения, поиска и краткосрочной аренды частного
жилья по всему миру, появившаяся в 2008 году. Этот набор данных описывает активность листинга и метрики в Нью-Йорке
в 2019 году. Он включает в себя всю необходимую информацию, чтобы узнать больше о хостах, географической доступности,
необходимых показателях, чтобы делать прогнозы и делать выводы.

# Суть задачи 
Прогнозирование цен, по которым можно арендовать выбранные аппартаменты.
Целевой признак - price.

# Признаки:
+ id - идентификатор отеля
+ name - название отеля
+ host_id - идентификатор гостя
+ host_name - имя гостя
+ neighbourhood_group - округ NY
+ neighbourhood - район в округе
+ latitude - географическая широта
+ longitude - географическая долгота
+ room_type - тип комнаты
+ price - стоимость
+ minimum_nights - минимальное количество ночей, на которое можно остановиться
+ number_of_reviews - количество отзывов
+ last_review - дата последнего отзыва
+ reviews_per_month - количество отзывов в месяц 
+ calculated_host_listings_count - количество списков гостей
+ availability_365 - доступность в год
